有圖 有冇人覺得呢首歌好難聽

屌拿媽 成撚日係街到聽到d撚樣係咁唱，真係想打7佢